澳門23條真係好恐怖

澳門人完全唔夠膽講嘢

一講 隨時有人拍門

每年派幾千蚊就可以塞住把閪口啦

有代價

見住佢哋真係唔知好嬲定好笑

唔好再分化香港同澳門啦 佢地都有好多支持我地香港

每年收暗口費是有代價的。

邊有分化
係澳門唔夠膽講嘅係事實黎
歡迎澳門人走黎香港表達自由，如果香港仲有嘅話

不是分化 只係為佢可悲
他日香港獨立/歸英 要將澳門納入香港
成為香港後花園

危急存亡之秋仲係到分化
食屎啦你

分你老母化
咁撚客觀都分化

拉抵晒香港水平，澳門拼入支那啦

其實有著數，至時兩個支那命門都被人揸住

住澳門 生活節奏慢 準時放工 大把工餘時間
放假食下葡撻 飲下啤酒 睇免費波
入賭場玩兩手 上房咩國家都女都有得屌
斯文上進啲既又可以學下葡文 去歐洲旅行 ola! eu sou de Macau.
係幾梳乎既

612果日我發夢係夏愨道隔離有2個澳門人
佢地仲話哩家考緊試 應該都係學生嚟～

但大把人好渴求呢樣嘢，證明有用

微辣好似得霍哥同加蔥有好暗示咁講過
我覆加蔥ig story佢重叫我小心小心

唔知點解俾澳門人支持香港我覺得好羞恥，澳門人支持返支那啦

澳門人都係暗中支持
好似我咁